留意到依家越樣衰既球員都比較有實力

Lkk 普巴 麥包皮 義和b 多仔個丹比利 賓施馬 kante
真係數都數唔晒

相反靚仔個堆 莫拉達 戴巴拿 占士 祖赫特 基奧特等等
全部比人過份吹棒

但係當今最勁個2個都樣唔差

牙朗唔洗講，梅閪矮得黎個樣都幾精靈

球王c朗唔靚仔？

Diego Costa又靚仔又好波

精靈

以前啲老野球王都係樣衰
明顯呢2個個別例子

多比

阿古路又靚仔又有實力
證明依個定律唔適合阿根廷人

你真係勁 好彩巴塞買唔到

可惜弱智

樓主老母應該係實力派

留意到波台有實力既會然都有少少弱智

樓主都係實力派

收皮啦你==

仲有我呢

基沙文

系，普遍阿根廷人都系又勁又有實力

接你老豆丫

留埋啲鳩髮型 好7

撚毛頭

點樣有實力地廢

仲有尼馬

問你老母咪知

13(0)

Dybala

你勁d定你老母勁d

好難講，佢只係透露過自己老母好肉酸
但話唔埋仲肉酸過佢老母

咁串做咩 話晒都比左件擔泥佬你

普巴都叫勁, 就唔使第六啦

是其是非其非

唉你收皮啦

呢句真

樓主肉酸 25 不孝

你都係25

你個肉酸老母都好有實力

我邊有

咁n賓呢

典解牙賓又樣衰又廢

屌你老母

Me= 實力外貌齊哂

Torres點計

王子呢Ching

系 狗黎講算完美

收嗲啦,講野咁冇家教

你主人呢 周街吠

yes 樓主都係

我覺得普巴真係好撚樣衰
仲要成日扮晒野咁好嘔心

謝雲奴呢

Yes 又樣衰又廢

咁我呢

阿辛斯奧都幾好波, 又靚仔

寵物小精靈

但列貝利好勁喎🤔

草尼馬

有乜問題

佢靚仔

辣殺

係靚仔過你嘅
但都唔算靚仔啦

笑到勁聯

小妹最多係靚女

又扮女人

尼馬都唔靚仔啦

就快肌肉萎縮

iwobi黑人黎講算靚仔

呢個又樣衰又無實力不值一提

伯友應該好勁 請問尊姓大名

伯友好勁

朗尼都未退休

又靚仔又好波

樓主果然有實力

2&b都有人吹奏

咁樓主應該好有實力

佢拍得住佢母親

除左禾 😎

樓主幾時請飲下午茶

都冇我咁型

係？

Yes?

Why

樓主啲實力足以打mayweather

屌 笑左

？

樓豬老母天下無敵

.

爆

樓主老母咁勁原來係因為咁樣

樓豬老母好尾

樓豬拎金球獎未